特朗普籌款經理：中共向我們的總統發動了生物襲擊

要核彈還擊了嗎

A dirty contaminated swab targeted attack on a Trump's aide is an inside job. So who did it?

毫無疑問

黎喇

事實黎 我唔信習大大唔想做瓜侵侵呀
侵侵係阻住習大大最大障礙

MQ-9快D出動
地獄火飛彈準備發射

咁打未呀

中國人真係好dirty